元朗721事件真相越來越明朗

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

689落地獄比狗屌

推

根本689係主腦黎，屌你老母，po上佢fb叫佢解釋

係人都知 689 何妖 fd 過打 band 啦

嘩屌
今舖真係ip都唔洗check

主腦終於現身

佢之前就係入元朗小桃園拜票

梁國家主席，你有無入錯行？坐館先係你正確既位置

官黑勾結真係無錯

689做左咁多年土地測量，收地，賣地，討價還價，應該識唔少牛屎鄉黑，唔難理解近年濫開工程，大白象⋯

叫蘋果回下帶721報埋張圖

689食撚屎

搞大佢

一早講左啦小桃源

binx

黑.金主

一早話係條撚樣做

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

只要香港人肯改變心態，香港一定有希望
撐撚住，我哋一齊反抗

聽日尖沙咀見【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

只要香港人肯改變心態，香港一定有希望
撐撚住，我哋一齊反抗

聽日尖沙咀見

會議室

蘋果記者唔該問下國家領導人點解會同14K金咁多私房合照？

我就未見過習近平成日同湖南幫影合照

原來何妖唔係主角
主角係佢個friend 689

1）

何妖689一向都係江派既人
搞咁撚多野 傷咁多人命就係為左拉維尼落台
共產黨真係個個都咁痴撚線

Diu

689

仆街

我聽日要出去！

[中後排有用POST!!] 做內街哨 check車係咪狗車！

Push

哦原來有關係既 你班死廢老

一早知邊個做

真相呼之欲出

美軍黎順便捉走件廢老人道毀滅得唔得

佢地根本想香港亂

人渣兄弟

但唔好唔記得班狗點配合

Po到咩？連留言都唔得喎

我屌

【快簽！凍結689資產】依個就夠鐘

簽>email確認>傳開去

梁主席 你有無投錯胎

雖然係無力P 但都要再推推佢 689真係好陰濕

成個香港真係腐敗黑暗到極點

屌你老母 班垃圾仲要搞9香港幾耐

PUSH

張相Send去班黑警果條舉報熱線到

廢老

😡😡😡原來係佢打香港人

G

721

tui

真係KOL

中共倒台689 要死幾次?

係政客同官員 香港人未死

Photoshop

佢個樣真係好豺狼
特別係諗番要揭唐英年黑材料先贏到

手法真係似足共CCP

科技睇黎係黑社會沒落既原因

文宣紙

朋友話 全香港廁所每隔貼一張

up

689，割蓆吧！

push.

689係策劃元朗恐怖襲擊嘅恐怖份子。

全港連儂牆都要貼，
send去英美澳紐，追緝恐怖襲擊策劃者。

我要呢兩張相聽日人人攞住

懸紅3000萬搵721幕後主腦？

721恐襲主腦曝光，真係要通報全球。

777聲稱元朗721唔係暴動，
689譴責過元朗單嘢，但樓主提供嘅資料顯示真相係好污穢，當日係扮譴責去卸責。

死廢老 佢自己越描越黑

屌

狗也不

繼續查

689 721屌你老母你仆街喇

屌你老母

仆街689

中x辦啦
689 都係棋嚟

689 721

689返大陸啦

689 個位傳左畀何妖啦，個位應該係黑社會管理人咁上下。我諗呢個職位一向向共狗黨有。

嘩屌，好撚黑暗

條廢老fb剩係自己po野 唔比人留言

佢地三個fd過打band

捉撚實你啦

主腦現身

好明顯就係林鄭割689 話自己唔係共產黨POST啦

之前又搞奬金，又出口術
睇黎689好大機會有關

689正仆街

Wa diu
無P圖就係核彈

何妖當晚握手緊係何妖搞

清朝黎架？

推行動post!!!尖沙咀見!!!
【1020尖沙咀國際宗教種族大連結】南亞手足會在重慶大廈支援！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

香港招安後
689做左代理人身份
何妖做頭馬管班鄉黑
仆街中共對黑警洗腦

冇入錯，全球最大黑社會叫支共
佢而家已經升咗，唔係坐館級

振英 振美 一家親
有人提供白衣人
有人幫佢地兜返件事
689咁鍾意大灣豬一戴一露，肯定唔會驚美國制裁

文宣做野

佢本身就係CCP地下黨員

831

就算有證據都冇用。日日大話會，講話冇就冇。現在是誰大誰惡誰正確。

同果日車尾有野果位咩虎有無關係？

香港寄生蟲

港共政權是邪惡組織

Send比齊昕認吓呢個係咪佢老豆！
又甚至去齊昕所在地丶
搵返相同背景人士回禮比佢老豆！
仲有頌昕呀！

香港唔亂佢地邊有維穩費

懸紅捉自己？

另一方面 著名鄉黑page「盡在元朗」有野講

自己懸紅自己捉
Fat fat

［溫故知新］12人勇武小隊經驗總結

死廢老

元朗國 建黨偉業

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

兩個都唔拉，吹呀

sorry click 錯,自推

老母一早預知左

留名

唔係呱 ? 何君妖 + 689 策劃的 ?

正常

push

yeah

終於捉到人 係咪有懸紅

段校長要出番封信比689

叫佢做人唔好痴黑社會

定佢本身物以類聚

689老豆老母死左未？
有冇山墳？

嘩~你個卜街689仲成日上facebook 講呢樣講個樣

特首同黑社會拍施~~你卜街啦, 話比你阿爺聽

唔會忘記

721831

backup 百幾張先, 無得移花接木

登頭版廣告

貼去 689 FB ?

又係689

物以類聚呀屌你老母

有相為證就唔同嘅

何妖無出糧比黑社會搞到祖墳被毀，咁究竟係689走數唔課金定係何妖中飽私囊呢

死廢老689

721831101

貼街

睇得到

Tui

原來大台係689

全國政協副主席

港獨之父一直儲備黑社勢力，務求港獨成功

想跣鳩林奠？

689仆街黑社會大台

689快啲生cancer 折磨死

Up

B

推上國際

港獨之父

C

貼連儂牆

人地雙職雙修 你識條鐵咩

689唔止係連儂牆，一定要將721恐襲嘅策劃者資料send去歐美實施制裁。

原來689係背後金主
何妖係恐怖分子領袖

write to the quuen

the queen saves us

屌佢幾撚時死呀

689有份出錢?

主腦終於現

屌 又係你

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

真係一圖勝千言

pish

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

穿了漢服，背定又是見主人了。

何妖都係689一手提拔的

周浩鼎同何妖係689頭馬
香港人今日先知?

推呀屌

其實有冇上海仔身邊既人物
梁振英以前搞得江湖飯局
應該黎黎去去都係黑社會人物
仲要元天屯黑幫

721 85 811 831 101

101

聽日三個月靜坐定點

一定要推出去國際啊